請問有咩app 可以自動分類邊啲相係自己影？

即係有個獨立folder 係自己鏡頭影既相

本身已內置呢個功能wo
你用緊咩機咁落後